如果有電腦仲會唔會買ps5

大家點諗

有獨佔就會玩PS5
雙平台就會用PC享受最高畫質
利申:等PS5出PRO先買

有電腦更加買PS5啦
因為有Win PC根本唔需要XB

電腦要經常update

不過你有ps5同時要up 4k mon
簡接要up埋個display card
唔係到時你用到ps5.但用唔到電腦

再唔係就買4k電視

電腦夠勁嘅話
洗撚做主機奴咩

我真係好想知有邊個屋企係無電腦

冇得玩DEMON SOUL

同一隻game 一定玩pc 版啦，靚咁多
為左獨佔比幾千唔太比得落手

但又好想玩ff7 remake 2 同gow

部pc唔諗住upgrade 所以應該買ps5

fifa21 pc無next gen

一張3060ti 價錢就買到ps5

等1年 用3060Ti 玩唔知會有幾多FPS

玩開電腦D人
買多部正價PS5無難度啦
依家淨係張咭都5,6K
成條女要15-20K

都係睇game既啫，有game吸引咪買

好少少display卡都貴過ps5喎，你連嗰幾千都比唔起，你點樣玩靚過ps5既games?

獨佔最近慢慢又出翻係pc度
雖然要等好耐 但只要有呢個signal我都已經唔想入主機

PS FANS無得唔買 垃圾幾爛都照買幾代都係咁 一路屌照買

有d game用手制玩唔方便

i.e. diablo iii

千祈唔好買
砌部機都完成皮
買部野3幾千又呢樣果樣

買唔撚到ps5

試下隻switch d3 操作仲好過電腦